「偷聽」聽到港女同毒撚對話

：毒撚 ：港女

岩岩尖沙咀食完野等緊巴士

：岩先果餐都幾貴喎

:係味冇介紹錯先 係開飯啦搵左好耐架我

：係......

：同埋其實都唔係好貴姐 我地夾丫嗎

：係咩？頭先你轆卡儲分我都冇睇清楚幾錢 咁頭先我比左500即係一人幾多？

： 下！餐飯六百幾我收左你五百咋喎 （面帶天真笑容好似覺得自己好賢淑咁）

：咁......又喎係好貴喎...下次...丫有車啦。

百份百真人真事

我同女神傾偈又關你事

下！餐飯六百幾我收左你五百咋喎

順便收走埋啲尊嚴

大水魚

收500已經唔算港女

潮文

起碼無比人屈多舊

重點係個傻頭毒撚D語氣真係龜縮咁 比條臭閪食住咁
我都係第一次見港女果種天真 好似益左個毒撚咁

用500走去出火好撚過

有冇圖睇下條女值唔值？

毒撚=樓主

有得請女神食已經偷笑

五百蚊食飯呀你條女係雞黎架

[quote]懲罰你偷聽

你係唔係留低左野係你老母個閪到

應該係你聽漏
下！餐飯我出左六百幾我收左你五百咋喎
賢淑

即刻唔同咗

咁都做到潮文

( Show Blocked User - 女朋友幫你打丁 )

係咪每人六百幾呀

( Show Blocked User - 女朋友幫你打丁 ) 屌你老母

quote果條死傻閪我屌埋你老母啊

屌佢老母quote 乜鳩

Bam條撚屌啦 個個post都po張圖on99以為自己好好笑

又要嚇多次仆佢個街

block晒2條on9仔
quote你老母

reported條撚樣

老老實實香港地搵到個女仔同你夾100蚊已經算係好女仔黎架啦

會唔會係每人600幾

屌你老母嚇撚死

On9仔 屌

屌你老母上面做乜撚

屌你老母 嚇到個心黎一黎就

Quote 條友都on99

之前其他post都有見過人屌樓上
但admin手快del左冇得睇
終於有得睇

屌嚇撚死

又睇多次張圖！！
一個人訓勁驚

屌條友真係戇撚鳩 去到邊都放張gif圖以為自己好撚威 慢慢單機啦死毒撚

屌你老母quote乜柒
一打膠都廢事俾 屌 嚇撚到我

屌 幅圖
連登仔啲反應

屌你老母post圖者死全家
admin ban撚咗條友佢啦好撚心

本身一早block撚左，有條on9 quote
block撚埋佢先

屌你老味嚇撚到扔撚咗部手機，好彩喺床

x2

第一次睇

上面張圖係咩黎
我一早bam左佢

Btw. 毒撚d性格見有女同佢出街就覺得俾埋條女無所謂 我都試過

信和2樓

做乜撚，咁都話人地港女，我覺得樓主十成十誤會左個意思，原本可能應該係每人要俾6百幾，為屌港女而開po

咩圖黎？

係咪遇常放好多張跟住最尾係張恐怖相個啲

個post比條傻鳩騎劫左

本身block左條撚樣，做乜9有仆街quote圖

啱先條傻閪post嗰張闔家照係gif

有無巴打講下係咩圖？

咁大反應搞到好想知係咩圖

係合家照然後zoom落一個女仔變鬼樣嘅gif嚟
我自己冇咩嘢

好想睇，有冇巴打可以post返

突然嚇鳩你GIF

唔該admin ban 女朋友幫你打丁 #76505

即係 係樓豬
係俾人呃買點數既柒頭
係等巴士時搭爹既阿叔

結論係樓豬俾條女食住唔敢出聲
連隔離毒撚都恥笑佢

似係一人600幾wo